是日早餐 餓撚請入。。。

你肥婆黎？

燒賣幾正

rich

熱香餅同薯餅

90幾磅

Yes但我攤凍咗先食

Poor

我最鍾意食蛋

想玩你個肚腩

燒賣加黑松露醬真係唔識欣賞
硬係覺得好唔夾

啲煎蛋好老

熱香餅餐加十蚊通粉再加三粒燒賣

唔同地方買架？

咁多野，一次點食得晒？

吉b,頭先見到你買緊早餐都想叫你 不過你玩緊手機

食唔食得晒 洗唔洗糖糖幫手食啲

一個人食

嬸嬸我要燒賣

咁多

想啜樓主個肥腩

肥吉

嘩食咁多
分少少薯餅同燒賣嚟呀吉媽

吉 食咁多 好豐富唷

變態m男

有陣味但我覺得ok

乾爭爭但我照食

梗係啦，你估麥當勞真係有乾炒牛河咩

食唔哂呀剩低配粉無食過

棒b成日見到我都唔同我打招呼

係呀一個人食，本身諗住剩低啲午餐食，但我唔小心瞓著咗

剩低碗粉,糖糖食唔食？

食唔哂

餵你食一粒

係呀眼闊肚窄

我平胸排骨嚟架

柒頭

著餅一早食哂啦

係呀弘b

輕過我咁多

早晨吉bb

吉妹真人！！！！邊間m記！我要撞

好多狗公

樓豬肥婆撞死你就有份

褲褲幾磅？

早晨美人

大概110